提提大家攬炒巴816集會同民陣818遊行

推

721 811

抗爭統計學

自推十次

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

攬炒巴816集會地點????

不完美
可接受
要改善

六一二
七二一
八一一

816地點係邊到

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

渣打花園

呢兩個主線任務真心要谷

幫推

攬炒巴集會係渣打花園

push

817係咪有?

（建議）而家要點樣補救/澄清示威者打記者/救護？

對唔住p牌仔推唔到post唯有借位
希望可以入嚟睇一睇
討論下

Push

有教師遊行 不過我覺得唔好搞佢地 正如法律界既遊行咁

不完美
可接受
會改進

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

816撳錢啊 唔好唔記得！

721 85 811

兩個主線任務 一定要做足宣傳

全部連登仔一定要出

仆街原來打錯字

遮打花園啊屌

[size=6]

遮打花園[/size=6］

遮打花園

816要撳錢

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

612
721
811

612
721
805
811